大家身邊有冇啲一路反共一路親共嘅柒頭

真係有啲嬲，你老味閪我一開始follow佢係因為見佢好似係真香港人，有出去發夢，又有發聲，但係你老味閪而家係咁吹奏TVB，講到自己有幫手就大撚晒咁樣，仲要攞啲盲人嚟去玩，屌你老味我知道你有睇連登，你自己反省下啦柒頭！

屌你老母臭閪屌你老母臭閪

有

1

2

3

4

樓主

5

關我撚事

6

7

8

9

10

因為一個咁既人又開一個post
以為係d咩破十萬follow既KOL, 要廣傳嘟人unfollow
google睇下, 屌, 得果千幾人
你推黎做乜鳩姐
無人想知呀

咪撚推啦 don’t make stupid people famous